紐西蘭南島自駕

8月尾到9月頭去
會唔會好難揸 有雪/冰？

天氣呢家野難講 要睇下你去邊

巴打小心 之前聽親自駕遊出事都係紐西蘭

無揸開長途車, 唔習慣揸山路既 你都係請司機, 如果撞正落雨地滑, 可以好危險

啲山路好長㗎 之前去係坐intercity巴士
去到山上面好大霧條路又唔係話好闊 有車喺前面殺出嚟唔係揸慣揸熟條路好牙煙

咁我都係打消自駕念頭

但係唔自駕點睇南極光

我同男朋友都係呢個時候去喎
諗住追南極光有機會可以一齊

八月中去既話有冇機會睇到南極光

你地係咪自駕

記得係4月至9月都有機會
係queenstown

岩岩先報導大風雪
咪害人

係啊
唔自駕啲地方好難去
男朋友係美國有揸開長途車自駕遊

我無揸開車
唔介意可唔可以一齊

大佬話時間啱嘅話可以傾傾

如果係香港揸開車嘅 嚟到都要小心揸 如果係雪櫃或者新牌 諗都唔好諗嚟自駕 利申做旅遊 見過太多自駕意外

就咁係queenstown 市中心都睇到？

有段叫crown range road 危險到pk